一人一次氹死女朋友既經歷😆

年三十拖住女朋友行年宵
有個賣膠花柒頭皮行來：買枝花送比你女朋友啦
我：佢唔係我女朋友
柒頭皮：吓
我：佢係我老婆😎😎
然後我條女冧死

屌佢老母 差d搞到我破費要買膠花

Cccccccccccccccc

有次女朋友係屋企見到甲由
嚇到想喊
我即係一碌j直插入佢喉嚨
佢當堂收晒聲

最後隻甲由點

好撚mk

巴打夠機警

佢插咗入隻甲由個口

勁
巴打果然能人所不能！

女朋友比我氹死左

有幾mk...

牙籤都未必做到

情人節一早扑野唔小心中出左
出去買事後丸順便買埋花
之後開心到再中出多次先食粒藥

推呀

安已不

Ccccccc

用碌鳩拍條女個頭

巴打個名同你女朋友個狀況應該好相近

巴打讀港大